一人一首百聽不厭既歌

咁多年黎聽翻返都係咁感動

上杉昇好多歌都好正

佢唱live好正

等

做大事做就盡力做 像一匹飛天馬！

part with tl

虛偽面目無論裝得再好 總捉到你的路！

聽到就好有衝勁

三萬蚊

夜晚一個人聽

連套劇都百看不厭

我有今日

TL都冇 樂壇已死

Forever — Mariah Carey

修煉愛情

童話

義勇軍進行曲